budget 5000以內有咩選擇？

小弟係新手想開始玩攝影，請問有啲咩平價機好用，又細又方便？？

iPhone

我已經用緊啦屌你

你要咩類型先,單反？微反？定普通數碼相機？

無反夠 一係iPhone
入門單反我麻麻地推介

5000蚊想買單反我諗你可以收返埋好過
一係就女人機一係就太廢

同問
暫時睇中 M6配50mm1.8

有咩分別可唔可以詳細解釋下

自己看啦，邊得閒打出來🙄

新手黨

好多YouTuber 都係用 Canon M5/M6
你接受到果種畫質既話就岩你用

菲林機

搭單問 canon M50好唔好

有橫向反mon已經夠J
影相3/5
拍野3/5
你唔追求最高畫質 就好好實用